係香港見過咩野生動物？

想知有冇可能見到qq的動物

蝗

狗公

豬

野豬唔q

守宮

蝻

特首

kongu 見過箭豬

蟲黎喎Ching

臭雞

發哥

[img]

不知幾可愛

松鼠

Where!!!

樓主老母

黃麖 仲以為係鹿

郊野公園

我自己

中環st john座堂果度 好可愛 兩隻追逐

香港個啲係赤麂唔係黃麖
同埋佢哋都係鹿科動物 某程度上可以叫鹿嘅

牛

香港公園最易見 差唔多次次去都見到